Breaking: 曼城球員被懷疑服用禁藥

又撚我利
屌你老母

麻麻地wo

笑死我

洗唔洗呀